有冇人個連登app都係咁？

撳入去已登入的裝置，唔係出部電話型號，而係出(null), 啫係咩意思？

而撳登出其他裝置，就會show “遇到錯誤”。

下世小心啲

有冇人都係咁

Null

你點做到架

你已經唔存在喺呢個世界...